戲院求職

有冇人知戲院究竟要點先會請，之前in過幾間同填form都冇回覆
有冇巴打知道同可以介紹？

有手有腳就請架窩

樣衰 / 1999 / 柒下柒下

屌 認真

要求薪金你寫左幾錢

係人都請

40

做乜做黎

咪鬼做啦

通常見你靚仔靚女就會請，然後問你幾時返到工

如果見你柒下柒下咁或者樣衰就會叫你填左form先，然後叫你返去等消息。

通常叫你返去等消息即係唔會請

正常人就會請，樓豬係唔係肥矮柒毒嚇親啲經理搞到唔請你？

有手有腳唔係戇鳩仔就請
但係得$36.5
返到去幾乎冇嘢做

唔係

邊間

推

當年見過一次.仲要自己好求其咁IN

打電話話請之後SD返EMAIL比我.又無SD過

最後做另一份工

巴打做邊間